L’Arc~en~Ciel 討論區 TOUR MMXX 開催決定

【公演日時】
大阪城ホール
2020年1月09日(木) OPEN 17:30 / START 18:30
2020年1月10日(金) OPEN 17:30 / START 18:30
2020年1月12日(日) OPEN 15:00 / START 16:00
2020年1月13日(月/祝) OPEN 15:00 / START 16:00

Aichi Sky Expo (愛知県国際展示場)
2020年1月18日(土) OPEN 16:00 / START 17:00
2020年1月19日(日) OPEN 15:00 / START 16:00

さいたまスーパーアリーナ
2020年2月08日(土) OPEN 16:00 / START 17:00
2020年2月09日(日) OPEN 15:00 / START 16:00

横浜アリーナ [LE-CIEL PRESENTS] ファンクラブ会員限定
2020年2月28日(金) OPEN 17:30 / START 18:30
2020年2月29日(土) OPEN 16:00 / START 17:00

国立代々木競技場第一体育館
2020年3月04日(水) OPEN 17:30 / START 18:30
2020年3月05日(木) OPEN 17:30 / START 18:30

你得一張應該換唔到了 換同行者既飛

兩至三個鐘左右

佢臨開場前會send email 比你叫你download 張QR code飛入場就要scan飛同passport 入場後私下換位就做到，入場就難啲。

［換票］1/18 愛知 2張 》換1/19 愛知 2張

另求2/8號飛 有其他場次可以換

新人留名

好嬲不過都係「畢業、不了」

有無人有13/1 大阪兩張？
可買可換我有12/1 兩張

修巴 你覺得尾場係咪都係好數high d?

邊會畢到

照道理應該會high d既

你試下去個個FB group同人換啦！

我問過有無多兩張13/1
但係就咁睇 好似好多人連飛都無

中咗大阪hall 一人票
不過唔去了

諗起有機會聽到sell my soul 就唔會畢業

唔去就放比人吧

唔去點解抽 純好奇

抽多左可以點放。。

唔係e ticket咩

又唔洗錢
睇下中幾多就知中獎率

唔洗錢？抽日文account

有無2/8號？

還我saitama 8號

知道中獎率用黎寫論文呀？

你先講講多左邊日同幾多張先

2張4/3 係咪應該同人換5/3睇埋尾場

換囉如果想睇

居然有討論區！雖然去唔到但支持！

咁就緊係換啦

哈
其實舊登到而家都有

計下一輪

日帳又有得便利店入金

如果放番俾 ticket board 係咪原價放？有冇手續費？

計完之後？抽左都係唔入錢

留名

因為香港問題，有show 都無心機抽

都要比時間自己適當relax, 長期戰爭

收yoyogi 任何日子各1張

無錯 要放鬆下 同佢鬥長命

灰心個陣就會開HYDE隻after light聽

I saw them live at tokyo dome Stadium twice which was marvelous and unforgettable. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The band and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the band gave a superb performance. The choreography, the stage design and lighting design and the glow sticks were magnificent and surpassed our expectations. My friend Jo is planning on having the band endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. They're very career-oriented who have a worthwhile job and career. I consider music performing to be a worthwhile career. Yesterday I assigned six hours for practising their songs on my saxophone, piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, marimba, vibraphone, chimes, timpani (kettle-drum) and celesta, all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. Jo is a clarinetist. He explained to us regarding a piece by Clementi "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap. The third movement should be played passionately but many students play it like an erudite which is wrong." I saw lots of her pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching she said "i prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists singers, dancers and other performers for exams, auditions and live performances. Some of my adult students started learning the piano when they were eighteen. Their fingers are much less dextrous and slower than say a ten year old child. Start training your fingers when you're still very young. In this way you're gonna be able to get much faster fingers. It'll improve your finger speed, strength, accuracy and dexterity to a large extent." Jo asked me to get her some Bach scores as I.can get them on the cheap from a friend of mine. Jo's great grandfather was a flutist during the romantic period. He died in a forest at the age of ninety nine. There was lots of compelling evidence that a hailstorm was a contributing factor in the accident. The Mummy is a compelling movie which begins with a flashback to Imhotep's past.

走啦你

樓上邊位

今次一定要中FC

給我yokohama arena捐hkd 5000去北區或星火

跟機

你又抽fc限定？

冇fan club 而家頭痛緊

入會

而家入都仲可以抽？

17號下午2點前入都OK

研究下先 謝謝你

推

依家又有得抽？

捐錢先

唔中代代木

求1月大阪場飛 2張，任何一日都得
另可以4/3 代代木換票
有意PM
😭🙏

想買，可PM?

唔好意思
我係想買13/1兩張

咁有冇興趣賣12/1 2張🙈

你去FB group試下？ 我見好多人求代代木

有冇人可以中晒兩場FC

一個ACC應該淨可以中一場？

問左了，但太多人收飛

咩料

唔好呀

咩意思？

解禁掛？

誠求1/9 1/10大阪門票1張, 感謝

食佢屎

Laruku官方youtube⋯⋯解放

就係擺3個MV上YOUTUBE ja?

你都知日本的營商手法最喜歡唧牙膏懶神秘
畢竟係舊MV，會陸續更新的

終於同世界接軌

係得AVEX同being的官方youtube向世界開放，sony music仲係老撚土玩本土

YouTube channel要人！！！！！

好難想像一隊超過2x 年嘅組合竟然啱啱先有YouTube channel

日本喎 無先正常

我知啊，只係覺得日本公司真係有啲怪明明外國都係用盡channel 去宣傳，但日本連用YouTube 都要等咁耐

不了

L’Arc~en~Ciel所有音樂及MV全球解禁 官方Instagram開通

L’Arc~en~Ciel今晚午夜樂團宣布即將解禁歷年全數多達436 首作品及51個MV，在明年迎來久違八年的全國巡迴前，樂迷可以一飽視聽之福！另外，官方Instagram亦已正式開通，樂迷一定要記得追蹤了！

L'Arc-en-Ciel #LArcenCiel #VROCKHK

L’Arc~en~Ciel官方網站：
L’Arc~en~Ciel官方YouTube Channel：
L’Arc~en~Ciel官方Instagram：

全世界同我like爆佢

琴晚一睇見到成隻大碟D歌出哂....

大部分MV要你開youtube premium先睇到

好心mv就免費公開晒算
youtube premium應該留返啲full live就差唔多

我一張都抽唔中
但係大家有冇投world tour去香港，無就做野啦
我投左瞳之住人一票

難怪YouTube music 搵L'Arc-en-Ciel d 歌咁齊
連VAMPS 同hyde solo 既歌都好似好足

都冇計啦

有冇link

老老豆豆 ching你坐左幾多碌

原來個page仲存在...

再投囉 投到佢出年開world tour

照投左

world tour不了

半年前一早plan 左去睇luna sea，
入場見到larc 花牌分享下

而家可以點買飛？

今晚SU係咪好嬲

唔係丫, 無乜野, 幾開心, 成班有講有笑 中間講成大半粒鐘

BTW, SUGIZO 永遠係最遲走最唔捨得歌迷個位

BTW, 覺唔覺得HYDE, YOSHIKI, SUGIZO 3個人真係好似
1.)好鍚歌迷次次都唔捨得走最遲走個
2.)好鍾意玩社交媒體
3.)好鍾意同歌迷自拍再POST上社交媒體

舊年紅白3條友一齊合奏RED SWAN真係夢之演出

想問下通常concert 前幾耐會派飛去live QR 個app

自從有左IG之後 感覺同佢地距離近左

其實HYDE之前有講過佢唔想開,因為會用左好多時間落去, 不過最後都大勢所催要開了,但佢地開左真係開心D

抽爆佢

今次好多嘢賣

修巴知唔知可以點買hyde今日solo 嘅Goods
戴頭盔先 呢度係咪唔俾講佢單飛嘅野？

淨係扭蛋都唔知抽幾多好

Sorry唔係好清楚
除左老母唔講得 團定Solo都無所謂

我印象中你麻麻佢solo d野？
我覺得佢頂冷帽幾靚

下

有人抽左位未

我都想問
LiveQR app 未見到有QR code係咪正常？

想要heart

果陣投咗twinkle, twinkle，18年xmas就唱咗

特制罐即係咩黎

啱啱開liveqr個app出咗座席！

中左咩位

我反而覺得近年tetsuya完live留得最耐

不嬲都最尾走

Can badge

哎呀我都未搞

My friend John practoses their songs on his clarinet six hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded before. A cornetist with whom he's rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. Sarah is planning on starting a television network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

live qr 仲未見位，係咪show果日先出？

前一日 好似係

Block G
睇大阪城個hall好似唔算好大，應該唔算太遠嘅

修哥睇邊場

我都好鍾意呢首, 現場聽到勁開心

又係, 習慣係出黎掟蕉..
可能上次HYDE 九展黑彌撒完場之後仲要同歌迷交流左好耐先走令我留下好深刻印像..

愛知同代代木

網上圖片 藍色好靚

修哥唔去大阪？

無抽呀 行唔開

大家通常幾點去到會場？

係咪要早D?
睇Fb group 佢地見到Tetsu

大家有咩想買？

我想貼setlist 怕劇透既就唔好再入黎

有冇驚喜先

點先叫驚喜先

好癲

上網睇話係四面台？

睇相係

正呀 就算山頂位都會相對三面台近左

有冇相

網上圖片

四面台仲有花道同會轉
抽邊都睇到

time slip同all year around falling in love應該好少見

我要下星期先有得睇

一人四回咁少

仲有風にきえないで

癡撚線setlist
今晚睇啦，好緊張

對我來講有瞳之住人 同vivid color 就夠了唯一可惜係無dive to blue

Encore 加多首bravery就好

L’Xmas 唱左 應該唔會再唱住

呢隻聽親都好滾動

屌我要下星期

今晚有 仲有sell my soul (9up)

可惜，favorite

不過近幾年比較小會轉歌

隔咗20年再唱real d歌

btw 其實二月啲場次係咪都係呢個set list?

最多應該都係換3-4首

Bravery

今日先第二場⋯

bravery呢

好心急

第一首係honey

正

想請問大家買黃牛既話邊到好未去過海外live 見到個list好想去yoyogi

仆街 冇blurry eyes 好似換左做stay away

有咩好仆街 你又唔係睇呢場

代代木難搵人放啦我諗 去Twitter 望下吧

本日の開場時BGM「ARENA TOUR MMXX OPENING BGM -ken's selection-」を #Spotify にアップ！
Today's opening BGM "ARENA TOUR MMXX OPENING BGM -ken's selection-" has been revealed on #Spotify!

#LArc #ラルク #MMXX

qq everyday

Techan 後生到呢⋯

私心鍾意今日set list 多少少

得返Hyde 著奇幻裝

10號唱得好d
不過中間revelation 有下間場音樂卡左下又要檢討會2小時

37

Techan套衫可能又係勁貴

牛仔褸一百萬yen

Hyde係咪諗住以後都係呢個look

全部佢自己個brand d野黎

已經同上次唔同左 今次係海盗

我連白色tee都買唔到

有咩souvenirs 靚
Btw聽日睇 唔知幾點去排好
定已經無曬

頭先3點冇晒ガッチャ

我諗住一早就去扭

早買早享受
聽日再排

Penlight都要早點買
今晚正唔正？

睇咗噚日咋抽唔到今日嘅飛
今日純粹去買扭蛋，食L’Arcafe

咁快就1/3

對鞋真係好厚

我如果有佢咁靚仔 唔介意

好想快啲到星期五

做多3日死屍又有開心野

cafe排左幾耐？

想問睇咗嘅巴絲，個concert 大約幾耐？

我諗你預兩個半鐘左右？

唔該晒

你睇邊場呀？

2月8老婆plan 緊行程所以想睇幾耐，唔該晒

Same day

5點開場 完場出埋去都最快7:45。如果你住山手線出番去最快都要830
仲想去買野就得番新宿lumine收十點

期待

高崎線轉湘南新宿線最快半個鐘多少少

行去湘南新宿線月台要行幾耐 仲要萬幾人一齊散場,45分鐘已經算快

修哥，好耐無見

Btw,好想買ken個set衫

Hey yo 呢排聽緊咩呀？

買

1個鐘！

金爆

不在日本買不到

開場前去？埋到去落單等野食要等幾耐？
唔好意思因爲要預番時間排

我分開咗2日去！

第一日有得睇，所以齋排goods、再返酒店擺低、再出去已經開始入場

大阪場後2日11am開始有ガッチャ，我10:30am左右去咗排，11:30am前扭完
跟隻12nn去咗排cafe，1pm有得食！
佢唔係真係有間cafe㗎買完拎住兜麵行埋一邊食

你咁早去唔怪得咁快 日日行過都打晒蛇餅
城hall係室外實在唔想排
希望nagoya唔係咁既位排

今年gacha真係痴晒線 xmas個陣用普通機都唔駛點排
而家得個幾部真煩

要喺赤羽落大堂行去7號月台，一落一上唔算遠(或不正乘車）先去大宮再轉高崎線。

係呀
上次係開場前唔使排隊都扭到
今次大阪gacha個位冇少人過
要扭就預早好啲

gacha我懶 等修哥有double讓比我算啦
larcafe係見佢地係咁講先有興趣試下

我要扭爆佢

正

會唔會買埋trading card？

記得關照細佬

係咪可以同小弟換
我有兩條毛巾麻麻地
加卷膠紙

Cafe 其實有咩特別lol

你想換咩？毛巾咩色

應該買兩盒

係你照住我就真

佢咪有兩款MMXX 毛巾嘅 我兩款都有
我想要d 鎖匙扣呀襟章呢D

一盒係6000？

Yes

有樣個d就換唔到比你了

關照埋我啊修哥

緊係啦 呢D好野緊係留番俾自己
修巴扭左幾多個蛋

咪玩我啦 你照住我就真

shut up and take my money

發卷未呀屌你老母

我買咗1盒
開完重複咗10幾張

發左、原諒一切
期待明天

D海風吹埋黎⋯凍到呢

唔係好曬咩

太陽照唔到 加埋係海邊

正呀 今晚你好好享受

修巴會買咩

今日唱得麻麻...

hyde盡晒力⋯無計

Feel到佢都好盡力，有啲夾硬黎
有啲擔心

開心share 下

我聽完佢道歉 喊左出黎

你有無呢3張多 我爭呢3張齊一套
267
296
297

希望唔係咩大病 只係普通喉嚨痛

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

呢幾個冧巴連佢嘅前後都冇拎到
我多咗1套Christmas同 差1張就齊嘅World tour final

你比number我丫
好想儲齊全套

咁就一半

多咗 312，314 ， 315， 316 ， 318 ，337 ， 338 ， 339 ， 340 ，341， 342

337到342係成套L’Archristmas

我有啲差一、兩張就齊差319，323同333

代代木趕即晚2355眼紅機有冇得諗
諗緊仲有得抽去唔去馬

而家仲有？

完場咪最多915，當你行極慢10點去到車站入到haneda咪最多1045，大把時間。點解會唔得

有，trade ticket抽

仲有得抽係咪即係唔爆

而家抽代代木咩？抽緊saitama姐

想問巴打知唔知代代木幾時開始抽?

預兩三個星期前。代代木競爭激烈 唔好咁大期望

無所謂啦...我係睇第二隊既
咁岩見到彩虹個日子我仲係東京咪睇下睇唔睇到埋

新年快樂

2月8 號嗰場大約幾時睇到位置？

中國人唔好去會場傳播細菌

Live viewing 香港都有就好喇

你望多次張圖先

早一日

屌佢老母真係開口中

即係個app 早一日先會有ticket? 唔好意思第一次抽中唔太清楚

前一日夜晚七點後左右 你login ticketboard就會有啦
你見到有人開始講派位就先login睇啦 唔好狂刷 會好緊張
Enjoy!

唔該晒！

Sorry記錯 係兩日前

L’Arc～en～Ciel、相隔8年萬眾期待的ARENA巡迴演唱會！
於國立代代木競技場第一體育館舉行的最後一場將於康怡戲院及MCL德福戲院進行現場直播！

L'Arc～en～Ciel相隔8年的巡迴演唱會「ARENA TOUR MMXX」將於2020年1月9日（四）起正式開幕。此巡迴演唱會期間的官方歌迷會『LE-CIEL』會員限定的橫濱ARENA公演，及於國立代代木競技場第一體育館舉行的巡演已確定於日本全國舉行現場直播。當中，3月5日（四）於國立代代木競技場第一體育館舉行的最後一場，將於康怡戲院及MCL德福戲院舉行LIVE VIEWING。
於樂隊組成之地大阪的大阪城Hall先開頭炮熱演4天，再巡迴5都市共12場的公演是繼2018年12月於東京Dome舉行旳「LIVE 2018 L'ArChristmas」之後的舞台。這萬眾期待的ARENA巡迴公演，入場票抽選申請已超過150萬張！備受矚目的演唱會中，不單有大家耳熟能詳的樂曲，還有他們精選出的歌單，匯聚現今為此的經歷，漸漸強大攝人魅力勢將紛絲們捲入狂熱的旋渦中。
2021年是樂隊組成30周年的一年，在大家期待他們今後的活動裏，我們誠意於日本及海外的電影院為您送上這次巡迴演出的現場直播。
經常接受新挑戰，獨一無二的存在感及變化萬千的樂曲吸引了大量樂迷的L'Arc～en～Ciel，請大家來到康怡戲院及MCL德福戲院的大銀幕前見證他們再次打開歷史新一頁的瞬間。

L'Arc～en～Ciel「ARENA TOUR MMXX」現場直播

開售日期︰2020年2月7日（五）
開售時間︰中午12時正於網上及上映戲院票房同步發售
直播日期：2020年3月5日（四）
入場時間︰下午5時15分
直播時間︰下午5時30分
直播地點︰康怡戲院及MCL德福戲院
票價︰$310
註︰網上手續費為每張$10；票房每人每場最多限買4張

L'Arc-en-Ciel ARENA TOUR MMXX官方網站：
LVJ 網站：
MCL 網站：

唔知會唔會冇得去 有啲擔心
不過唔會怨

希望三月去到

same, 我二月六出發，btw天佑香港

快D強制全場要帶口罩啦,後輩MUCC都做野啦

二月尾去
開始做定最壞打算
有啲想喊期待左好耐

安全最緊要，要睇實有機會再睇嘅天佑香港，林鄭快啲中招

Ticket board 出咗email話必須帶口罩或遮口鼻

聽日嗰場同個台成90度角

龍超長

而家過緊去

分龍排capsule 一條，goods 一條，cafe 一條

同老婆乜都唔知，已經入咗會場想問如果去返睇紀念品係咪長到唔使諗？

散場仲會開

咁就完了可惜唔識日文聽唔明佢地傾咩

你想買咩

無啊諗住去望吓咋，見好似有唔少紀念品。不過頭先散場見咁多人排，放棄了費事要老婆呆等

完場排左500人 傻撚左

咁多人有排排

btw 又話強制口罩或蒙口鼻，入到去個個十分鐘除晒

無強制。勸誘姐

HYDE 個黑ミサ BIRTHDAY 首Loreley改到好正

睇返歌list 同香港果場都幾多唔同

抽到flower, ready steady go 同bless

有無人放棄唔去

無

猶疑緊

熱愛生命就唔好博了。真心既

仲去唔去好

［超核爆］ 福岡20歲確診女性 病發前13日曾睇concert

小心呀巴打 唔好搵命駁

星期五飛...已決定唔去

去。未死4月再上黎傾過

我都cancel咗
好灰 喊到痴線

代代木見

唔係話乜 不過唔見得香港安全過日本
唯一擔心係酒店 唯有消毒晒清晒先訓落去
同真係唔好用手惦眼耳口鼻

我決定放棄代代木last day 問緊ticket board有冇得refund

有機全部取消 快d公布啦

Perfume Tokyo dome 已取消

Ticketboard 咁覆我

Thank you for inquiring.
This is ticket board information center.

We have been already contacted from you before, but we are sorry for taking time to reply.
We'll respond to you this week regarding a refund, please wait for a while.

補link

已經退咗飛
本身三月四生日仲一早plan好行程
宜家真係唔敢去

我等咗好耐再睇瞳の住人live

All cancelled 😭😭😭😭😭

啱啱ticket board都覆咗

Thank you for using ticket board.

Today, in accordance with the policy announced by the government on new coronavirus infectious diseases, we have decided to cancel the following four performances after giving top priority to the safety of our guests.

February 28th(Fri), 2020【Kanagawa】Yokohama Arena
February 29th(Sat), 2020【Kanagawa】Yokohama Arena
Mar 4th(Wed),2020【Tokyo】Yoyogi National Stadium 1st Gymnasium
Mar 5th(Thu),2020【Tokyo】Yoyogi National Stadium 1st Gymnasium

As a result, LIVE VIEWING, which is scheduled to be held on the same day, will be cancelled.

We apologize for any inconvenience this may cause to the many people who were looking forward to the performance, but we have made this decision in order to stop the spread of infection, so we ask for your understanding.

We will inform you again about the refund.
We apologize for the short notice and ask for your understanding.

好想聽time slip 同all year live 😭

咁辛苦先等到阿姐批我個假

唯有期待下次啦
難得抽到leciel場之前自己決定唔去已經好傷
諗住可以去戲院睇直播 點知都冇埋
啲錢唔使俾返我，留俾我下次睇可以嗎

好似唔止彩虹 見日本其他show都取消左.....

愛hyde一萬年

PERFUME先慘,當日中止
2:20仲聽到睬排,2:40就話取消
掛撚住吸人民幣吸上腦既垃圾政府

咁咪可能會無碟出

用saitama?

難啲

用大阪第3日都出到

Cancelled

咁日本人自己本身都好鍾意吸人民幣嘅

tetsuya今日係橫濱現場
hyde宜家盲係twitter玩tag #エアMMXX
好有心

本身今日應該喺横アリ睇
非常痛苦

不要說了

聽日著bigtee出街

睇返以前d post都幾好笑

今晚記得捕實youtube channel

Youtube Premium 限定

Premium限定既咩

L'Arc-en-Ciel「ARENA TOUR MMXX」3月4、5日YouTube限時首播！

因應新冠肺炎影響被迫取消4場演唱會，為了回應歌迷的"#エアMMXX"，特別在YouTube官方頻道放映只有LE-CIEL會員才有的CIEL Movie福利，趕緊開啟小鈴噹提醒，今晚台灣時間8:00線上等你們！

這場只會在YouTube上公開播放1次，但LE-CIEL會員仍可在官方會員內繼續觀看。

Copy from FB 台灣fans page

Youtube都要係會員先睇到？

Youtube應該全世界都可以睇 不過只播一次

唔知有冇歌

好似都係將啲fanclub嘅clips炒埋一碟